<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Code with B</title>
    <link>//localhost:1313/es/</link>
    <description>Recent content on Code with B</description>
    <generator>Hugo -- 0.125.5</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="//localhost:1313/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Extensiones para mejorar tu experiencia en VS code</title>
      <link>//localhost:1313/es/posts/vsc_extensions/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/es/posts/vsc_extensions/</guid>
      <description>Estas son algunas de las extensiones de VS Code que no pueden faltar en tu entorno de desarrollo:
1. Git Copilot / Git Copilot Chat GitHub Copilot ofrece sugerencias de autocompletado, ya sea al comenzar a escribir el c칩digo o al agregar un comentario que describa lo que deseas hacer. Git Copilot Chat es un complemento de GitHub Copilot que ofrece una forma conversacional de desarrollar software. Cualquiera de las dos opciones que escojas te ayudar치 escribir o explicar el c칩digo, corregir errores e incluso realizar la documentaci칩n.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Acerca de mi</title>
      <link>//localhost:1313/es/acerca/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/es/acerca/</guid>
      <description> M칠xico / CDMX 游늸 UNAM 游눛游눝 Ingeniero en computaci칩n / Ingeniero de software 游눹 Desarrollador web jr Aprendiendo ciencia de datos Emprendedor NFL / Patriot 游끧 Amo la tecnolog칤a 仇벒잺 </description>
    </item>
    <item>
      <title>Oportunidades</title>
      <link>//localhost:1313/es/oportunidades/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/es/oportunidades/</guid>
      <description>Descubre una variedad de cursos, certificaciones, becas y ofertas laborales que impulsar치n tu formaci칩n acad칠mica y profesional. Aqu칤 encontrar치s todo lo que necesitas para alcanzar tus metas y llevar tu carrera al siguiente nivel.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Publicaciones</title>
      <link>//localhost:1313/es/publicaciones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/es/publicaciones/</guid>
      <description> Extensiones para mejorar tu experiencia en VS code: Descubre algunas extensiones de VS Code para potenciar tu productividad. </description>
    </item>
    <item>
      <title>Una idea, un sue침o y una laptop</title>
      <link>//localhost:1313/es/posts/postone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/es/posts/postone/</guid>
      <description>Una idea La idea de hacer &amp;lsquo;Code with B&amp;rsquo; es poder compartir mis conocimientos, experiencias y dem치s con las personas que est치n iniciando en el mundo de la tecnolog칤a. Espero esta p치gina sea de gran ayuda para las personas que est치n comenzando en el mundo del c칩digo.
Un sue침o &amp;hellip; prefiero no decirlo.
Y una laptop No recuerdo quien lo dijo, pero solo se necesita una idea, un sue침o y una laptop.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
